龍一啦 郭家隊要殺上30000點

收到風上275

廿年後

大升-148點

個野又壞左啦

頭先聽到有個高人（茶記阿叔）建議減5％存準
一定爆升1000點

減到零

我建議跟日本
負利率
一定大升